我發覺自己可能係癮性戀童癖

咁你想點？

點睇張元英?

你係

應該唔係隱性